年代看前看，明居正個part講得好好

飛去12:20

推

呢條友深黃

咪信十足

保持警惕、保持憤怒

同意，聽多的諗多的，keep住團火，加油

明居正留意左佢好一段時間，真係幾有料